腦殘係bios關咗USB port 用唔到mouse keyboard

點解決？

reset CMOS

點樣整

凡人仲有咩可以控制到部機

換過部機

用唔係usb既keyboard同mouse

買粒PS/2 to USB adapter

係底板揾呢啦野 攞佢出黎10秒 放返落去

Thanks
其實我係想整熄咗機之後USB斷電 熄咗機仲有燈有啲煩

fix左?

係掛⋯ 係BIOS搵唔到

係個好方法 但幾麻煩吓

買過部新